會員屈dee俾人bam咗之後 佢撐嘅嘢都全部香家產

Tvb
伊朗
白禮頓
李城
列斯聯

連狗鬼到

列斯聯贏波

列斯聯唔想升班
宜家係咁贏咪香家產囉

南區未

輸咗俾畜力

佢本人都要剷

我埔救佢

準到 連李城都中埋武肺

Tvb仲係好好

列斯想升班都冇